又一城蘋果員工確診。漠視公眾知情權。

第三波武漢肺炎在港肆虐，跨國企業的香港員工一樣中招。有香港的蘋果(Apple)員工透露，公司一名員工今日初步確診武漢肺炎，已送院治理。由於該名員工曾經在Apple Store又一城分店工作，該分店即日起會一連停業營業3天，以便清潔消毒，但有員工仍感憂心忡忡。Apple在港其餘5間分店，仍照常營業。

有員工聲稱，蘋果內部原本未有公開事件，有管理人員更涉嫌曾要求員工把有同事確診武漢肺炎一事保密，公司對外只聲稱店舖是暫停營業，被質疑是漠視公眾知情權。

Bad Apple